大家留意 警犬各狗館根本兵力不足！

佢地而家只會射tg 不會帶兵出黎拉人

大家自己執生！

大家好快啲返屋企

推

三十

push

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

三

睇時間返屋企 深夜會打死人

返屋企呀

收皮啦 佢哋點會兵力不足呀 上面大把人落黎幫拖殺人呀

而家呀

工會剛通知 特首簽特別指令 懲教職員可自願充當特別警察 幫助守護政府建築物 押解及防暴
fced

Push

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

以我所知,剛剛學堂出黎,無受過防暴訓練的pc仔,都要落場做防暴狗

黑懲

炮灰

好不安

今晚佢哋選擇重兵中大 我哋要好好利用 保護香港就係今晚

有人唔做
做狗

大埔射左好耐都冇衝出黎

入啦！！

平時已經一字排開 幾條街霸晒

既然佢地揀重兵中大 就會損失各區兵力

直入

黑警扮撤退，其實因為手足車手佢地斷曬補給，打唔到落去，同埋全港其他地方開花，只要係中大同佢地磨佢地就會被反包，係中大既黑警絕對承受唔起12個鐘operation!!! 所以先扮軟弱！今次一退，全港大學將淪陷！絕對不能相信黑警，今日退左一次佢地就反口攻入二橋
廣傳，不要問我source點得知佢地行動

from tg

唔好貪心 救到中大就散 仲有聽日架

太子九龍塘班手足快退
做完野就走返家
有排玩
特別係九龍塘手足
果到地形太差
危險呀

⚠️群組指南⚠️

Group List

⚠️短期目標⚠️
15/11前：三罷頻道過5萬subscribe
22/11前：新四大工會過五千申請
29/11前：第二批工會成立

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
公海
FB
IG